[今日第5人,超多圖]大窩口邨男子燒炭亡

葵涌大窩口邨富碧樓，今晨9時半，一名30餘男子，被發現在單位內燒炭自殺，救護人員接報到場，經檢驗證實事主已告身亡。警方正封鎖現場調查。

5個 半日

今日好精彩

好多人刷首抽
個SERVER就黎入唔到

你試緊 ?

777份屍政報告

油塘大本型外 青年墮樓昏迷送院
油塘商場「大本型」，上午11時21分，一名青年由高處墮下，重傷昏迷。救護員趕至將傷者送聯合醫院。

第六人
勁呀

數字

香港人死邊個最開心? 自己諗

數少左?
哩到都有一個
沙田廣源邨 男子墮樓亡

最近好似得SSR 甘比up ？

係喎
咁多年好似第一次自殺死7個 仲要只係一個上晝

廣福邨11歲男生墮樓身亡
早上約7時55分，大埔廣福邨廣祐樓，一名穿著校服的男學生由高處墮下，倒卧地上，傷重昏迷，稍後由救護車送到那打素醫院搶救。警方封鎖現場調查，找到男童的家人及就讀學校的教職員，趕往醫院了解。墮樓男生11歲，相信他由10樓以上的走廊墮下。
男生的母親在醫院得悉噩耗後哭成淚人，而男生的胞兄亦身穿校服趕抵醫院，更雙膝跪地安慰母親，其他在場親友亦作出安慰。
大埔區議會副主席黃碧嬌亦去到醫院了解事件，她表示男童就讀小六，與父母及讀中六的胞兄同住事發大廈16樓，父從事飲食業，母為主婦。
現場消息指，與男童同住的祖母今年4月離世，而男童最近亦曾向胞兄透露，在游泳比賽中成績未如理想。
住在廣祐樓的街坊黃太，事發時剛晨運返家，途經大廈對開，聽得身後傳來「呯」一聲巨響，「返轉頭望一望，嘩！有個細路仔跌咗落嚟，趴喺地。」黃太直言好驚「個心都離埋」，對事件感到婉惜。

油塘大本型外 青年墮樓亡
油塘商場「大本型」，上午11時21分，一名青年由高處墮下，重傷昏迷。救護員趕至將傷者送聯合醫院。

大窩口邨男子燒炭亡
葵涌大窩口邨富碧樓，今晨9時半，一名30餘男子，被發現在單位內燒炭自殺，救護人員接報到場，經檢驗證實事主已告身亡。警方正封鎖現場調查。

清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內
早上10時29分，上水清河邨清照樓一個單位傳出異味，保安員拍門無人回應，於是報警。消防員到場破門入屋，發現一男一女倒斃屋內，警方正封鎖現場調查。

沙田廣源邨 男子墮樓亡
早上7時許，沙田廣源邨廣松樓，一名約40歲男子從高處墮下，倒臥一樓簷篷，保安員發現報警。救護員到場經檢驗，證實男子已經死亡。警方正調查死者身份及墮樓原因。

疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡
早上約6時51分，上環文咸西街81號建南大廈，一名外籍男子，在家中露台用麻繩上吊，外傭發現報警。消防員到場將其解下，昏迷送瑪麗醫院，搶救證實不治。警方對事件展開調查，男事主Gordon英國籍，因為母親患病，他感到憂心不開心，懷疑因此輕生。

聽返首歌先
個主音都係自殺死

The Messenger